大陸水兵 港共文宣 全部收皮

31/7 藉著傳言612基金唔幫義士來抹黑基金
1/8 傳金管局會凍結612基金的資金，呼籲人停捐
2/8 傳有人坐義載被強姦

這一切一切都是共匪維穩的步驟⋯⋯
1.企圖挑撥大家對支援基金的不信任
2.質疑所追求的理念
3.質疑追求手法
4.懷疑衝既喺鬼
等等....